Процесс сборки проекта
# Компилирование главного файла по команде:
# make
# При этом компилируется модули
Процесс запуска проекта
# Находясь в той же директории прописать открытие
# ./prog

ПРИМЕР ЗАПУСКА:
make
./prog

Указание используемых технологий
#В задаче использую метод L-графа


